有無人成日都會激嬲女性朋友...

好辛苦
成日情緒失控
激嬲人 嚇親人
之後係咁道歉 都於事無補
最後絕交
有無人都試過...

利申：男，試過勁多次

Example?

會唔會係你個樣激嬲佢地？

係咪你太on9激親人地？

樣子問題姐

如果試過咁多次，係咪應該返省下自己

點情緒失控法先？

發細路仔脾氣 dum野落地

唔會掛

其實係 我認

次次都有反省 次次之後都重覆犯錯
次次都係火遮眼 之後失控

首先...

你咁講我諗起我個前同事，佢可以激嬲曬成個部門入面全部女性，有幾個仲嬲到喊，主要都係把口衰，好鐘意人身攻擊

唔識溫柔囉

咩事發嬲

一定係把口衰啦，對住女仔要適可而止架，太過份佢唔會當你講緊笑

我無人生攻擊嫁
不過應該過左火

係
又唔令仔又唔溫柔又唔體貼

on9仔
你唔係走去同d女講
道歉時露出胸部是常識吧
呢d網絡用語呀？

男人老狗做埋依d女人野
係咪應該要睇醫生